Dus de jongen was hij zag er nogal nukkig uit, zoals bij lusteloze vingers draaide hij de bladzijden om van een uitvoerig geïllustreerde editie van Manon Lescaut die hij had gevonden in een van de boeken.
